操你媽的頭先坑爹親戚細路問老衲討紅包，老衲噴鳩個細路香煙

竟然咁慷慨請人食二手煙

做善事

牛b 死了

四十幾歲都重係無力係慘啲既

騙負評?

有無兜巴星

納dee好波

食左狗肉未

師兄牛逼,他媽的屌

兄弟牛b

唔講咁多納dee好波！

十卜納DEE